咪再自吹自擂撚狗成功

次次都有人被狗咬
你話街坊比咬冇事，我屌你老母呀！街坊係我哋潛在手足！上一日係街坊，今日係手足。
捉入去狗屋比狗毆打，又傷身子。回報同付出差太多
總結而言！撚狗冇人比人捉先係成功
街坊手足缺一不可

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

好耐冇聯絡到你啦大佬，你有冇出事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

就死啦，食煙又食彈

推

咪係
有邊次真係冇人被拉
事實係班狗撚返街坊轉頭
完全唔值得

push

街坊手足缺一不可

Push 成日咁送頭真係好無謂

推

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

其實咁樣算唔算係送頭呢？
一個咁普通嘅街坊都可以被人拉...
難道過左12點連企係街嘅權利都冇？
我睇翻wts手足又冇佔路
全部係行人天橋都可以俾差佬又拉又查
而家係咪著黑色衫企埋一齊都叫非法集結？
香港好可悲 有冇人有同感

Push

好撚嬲